#Как распаковать?

###\core\src\main\resources\db.properties
В этом файле измени

+ db.url (к бд)
+ db.username (от бд)
+ db.password (от бд)

###\mailing\src\main\resources\mail-config.xml

+ p:username логин от почты (обязательно от гугл!)
+ p:password пароль от почты

###\pom.xml (в корне проекта)


> \<profile> <br/>
> \<id>Alexeev-dev</id><br/>
> \<properties><br/>
> \<tomcat.home>E:\apache-tomcat-8.0.12</tomcat.home><br/>
> \</properties><br/>
> \</profile><br/>

в ID напиши своё имя или что то ещё, в tomcat.home путь до папка томкат
Если у тебя идея сбоку нажми на Maven Project и выбери свой и main профиль
[вот так](http://i.gyazo.com/14e3ba42414114dc5d97f050d11f49a0.png)

Нажми сверху Run > Edit configurations <br/>
в верхнем левом углу нажми на плюс, выбери Maven [вот так](https://pp.vk.me/c622730/v622730903/2774b/B_TJEqapqXI.jpg) <br/>
укажи путь до проекта, command line напиши такой же как на картинке <br/>
профили напиши свой и main <br/>